日本發生第一宗本土武漢肺炎感染

根據勞動大臣加藤厚生，一名沒有去過中國的司機確診武漢肺炎，一名車上到過武漢的乘客同樣確診。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

睇來隻病毒可以係日本傳播

仆街含球剷

rip

日本醒醒

全球奶野

我記得睇唔知邊個post 話唔係人傳人
咩分本地 傳 外面傳
生化武器緊係會 人傳人啦 屌你老母

全球各大城市都會慢慢開始出現本地傳染個案

應該感染左唔少人

生化危機

14日潛伏期呀嗎
走既係上星期先開始

犀利，就係車廂內都中招，犀利
上帝要令世界滅亡啦

MolaMola

Goallllllllll!!!!

根本生化襲擊

日本仲比支那搶左咁多口罩

大獲了
一日唔封關
真係真攬炒

全球封關
自我隔離先

？？？
1月25日已經確診3宗喇喎？

1傳14喎

針唔拮到肉唔知痛
親中啦，用國賓禮遇請Shithole訪日啦，抖你老母個陰啦

香港台灣美國暫時零本地個案
日本第一單

如果係人傳人
咁一定要封關

奧運玩完

日本2020奧運分分鐘搞唔成
搞得成可能都唔比觀眾入場

本土感染

推

GG
以後仲難係日本搶到口罩

仆得街啦
今日行咗轉秋葉原，都仲有相當多人無戴口罩

所以話唔好去日本亦都唔好去泰國
你都唔知有幾多走甩咗嘅人喺嗰度播毒

至少要禁支那觀眾入國

者係所有室內高危

又多一粒紅色DNA波波

唔會啦 奧運7月先開始
夏天前病毒應該消失唔少

奶共都會感染

唔係人傳人咁點傳?

日本大鑊, 駛咁多錢搞奧運, 如果出事個經濟實仆街
唔怪得要送咁多口罩比中國

仲要係巴士
姐係其他乘客都玩完

中國第五大發明，武漢肺炎，輸出日本

本身班生番已經無乜衛生意識
加上長時間困喺同一個密室

里約奧運要改
順手加埋貿易戰新聞

Molamola

冇本地個案住係因為潛伏期呀

2個星期後就有啦

拿拿聲將大S去日本掃一萬個口罩單野響嗰邊煲大

日本自民黨大把山頭親中啦

Goal

奧運唔使搞lu

分分鐘係香港轉機個單，如果係嘅話 林鄭月娥又立大功

衞生防護中心正密切監察一宗海外確診的新型冠狀病毒感染個案，該名病人在出現病徵後，於一月十九日乘坐港龍航空KA853航班由武漢到香港轉機，同日乘坐國泰航空CX500航班離開香港。中心呼籲以上兩班航班的乘客致電熱線。

金鋪全球大滅絕

日本口罩自己都唔夠用了

架巴士係奈良市內運駛

日本奶共藍絲??

抵啦！捐錢捐口罩呀啦！奶共呀啦！免費醫強國人呀啦！哈哈哈哈哈哈哈

抵

咪就係囉 見有人post 咩未係本地 唔計 又咩柒 唔傳人
我真係屌佢老母 一頭霧水。
有計本地 又外來 忽忽地 一睇就知人傳人啦

日本夏天熱極有個譜

日本人終於怕死
人傳人後
即上Twitter no.1
未試過

但唔係封城嗰班

日本啲巴士司機好多時都戴口罩手套
今次仆街了

鄉下危險了

陸續有嚟，日本免費醫肺炎呀，中國人仆倒咁去緊

快d去日本醫病呀 免費架

都唔知應該點覆你好
東京夏天最高溫度係高過香港

仲話幫中國?

大s已經運走日本一萬個口罩點夠用

我想講大把感染左但自己唔知既人
仲出街係咪on L 9

東京7月可以高過30度

但有咩計
家庭傳播率都高
一封就全家都唔出得

777攬抄全世界

咁一定唔會.
東京7月~25-30度

新型肺炎、国内初の人から感染か
武漢滞在歴ない奈良のバス運転

日本司機wor

做日本省啦

日本爆先

世衛又7

仆街了
個司機又唔知送完佢之後又傳染幾多個客人

巴打仲會唔會買d口罩番香港...???
定係已經比人買曬啦???
其實去非遊客區係咪仲有機會有貨...

omg

biohazard

1人は中国の滞在歴がないバスの運転手で1月に2回武漢市からのツアー客を乗せた。

個客係被傳定係點

日本果單潛伏左16日
唔封關真係大獲

冠狀病毒徒手撕開日本鬼子
励害了我的国

東京夏天隨時38～40度啊
緯度唔高唔低先至夏熱冬冷
上一年夏天日本先研究緊散熱措施

之前都高有明顯病徵
而家冇明顯病徵，同時高傳染性
真係痴撚線

其實台灣新加坡美國香港暫時零本土感染
日本第一單
潛伏左16日

武漢來的旅客

左膠福音
How dare you

mola mola
第一次聽到唔係武漢人中招

我

超越香港

應該要停了

日本都係衰架啦，唔見棺材唔流眼淚

日本人繼續玩抖陰 理撚得你

其實啲藍色波波撳嚟係咪冇用 嚟解藥開發速度都冇變

Instant karma

屌你到底點傳染架, 咁撚易中招?

安倍：雜習 你陰我！

我記得淨係埼玉都有個市熱起上黎好多時都差唔多40度咁濟
埼玉都係痴著東京 其實東京真係可以好撚熱

報應真快

係全球偉大的蛆国

大s買咗一萬隻添

補充報道：

這人是一位60多歲男子，他沒有去過中國
居住在奈良縣，從14日開始出現咳嗽和關節痛的症狀，並於17日去了奈良的一家醫療機構，但未發現任何異常情況，但由於症狀惡化，於25日被送回醫院住院。
他是一名公共汽車司機，於1月8日至11日和12日至16日載著武漢遊客從東京出發。

佢地自己都送左3百萬個過去喇,話中日友好喎

收皮啦屌你 人地搵口罩塞住你地中國人個口
知你班大陸人 衞生意識差 又窮閪 又口臭咋

有條基因係撳完有DNA

我新手，之前同你懷疑一樣

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

n=true

日本媒體採訪發送企業itoyokado，公關表示，收到成都市的要求所以寄口罩，但是完全沒有提到捐贈口罩的事

崇日拎點呀,而家我有講錯咩

世界末日啦

日本仔串鳩你又唔知?唔明?

6、7月高峯

仲奧運？

日本想撤回在中國武漢内的僑民
需要中國政府同意 這可能是最大的原因

冇講錯囉 大劣人就是柒 一出事就周圍求人
唔係好撚威嘅咩？

BOOK 曬機票酒店睇奧運果D慘
蝕到入肉

日本唔ban中國人入境,唔係自己攞嚟係咩呀？

希望果啲係假膠
點解有人可以咁戇鳩

抵死囉 呢家有第一單啦

仆街了 17-24號繼續揸車周圍去

你係咪傻撚左

保住個奧運啊！

可能得返new type(即係新人類)先生存到

左膠日本仔唔抵可憐

Push

人傳人都有分程度
有限度傳人，親密接觸者，非親密接觸
依家武漢係成萬人感染
但台灣香港美國泰國仍係零
日本剛剛第一單
全部海外確診暫時係親密接觸
未有無差別爆發

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：
————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

想去旅行快少少去

再唔去
6月，7月前應該無

開始封關，隨時香港被支那連累入堆疫埠

連司機都中。咁同團果幾十人應該都好大機會下

巴士司機基本無接觸患者既機會喎
玩撚完，傳染性高到咁

香港再唔肯全封

遲d全世界隔離埋香港旅客

安倍 諗住搏一搏疫情無咁嚴重 點知自己老馬跌落坑

依家香港人仲可以出去

過一排應該唔比去/入境隔離14日

高傳染性我暫時保留
係武漢係高傳染性
但海外未發生過無差別感染
香港台灣美國零本地
日本就第一單
唔係話隻病唔會傳染
而係覺得武漢傳染力強好多
touch wood 希望香港台灣日本唔會大爆發

傻仔日本仲可以送口罩俾支那
你阿爺果代真係射落牆好過中出你阿嫲

奈良公共汽車

2個星期潛伏

又豪賭
自從一戰贏左俄佬，日本每次豪賭必輸
1.二戰入軸心國、打美帝
2.神風、一億玉碎
3.戰後挑戰美國（喺美國大規模買地買樓收購公司，產業硬撼）
4.64後第一個援支
5.將電動車技術開放
6.執意忽略OLED，all-in LED panel
7.福島唔比人救唔比人理，話自己搞得掂
8.Sharp 成副身家all-in LED panel
9.Sony all-in smartphone
10.安倍三支箭
11.由學術到工業接二連三被發現造假
12.2020奧運

理解唔到日本人下下劍走偏鋒為乜，係咪覺得自己好型？

出兵打支那喇屌佢老母

奧運點算

諗起28周後，最尾個幕

走啦5毛

咁點買口罩

睇左2單案例
一單深圳同呢單日本
似乎係大量武漢人傳比一個親密人士
深圳係5個家人傳比1個
武漢係武漢團(不知幾多個潛伏)傳比司機
台灣有個中左招接觸左300人去埋夜總會
暫時未有確診
暫時未有無差別爆發，保持觀望
必須封關戴口罩罷工勤洗手

司機都中招1\

drug resistance

D人都cls
爆疫症仲諗住去玩

巴士司機 同乘客唔會有好 close 接觸, 都可以中

陀衰家
中國賤到無人有

佢地自己有無口罩用

收皮啦五毛
重spin水污染同土地污染

香港全面封關啊!!!!!!!!

巴士司機都中伏

日本抵死啦屌你老母
支那應該全球抵制
仲送口罩畀班撚樣

利申崇日

【速報】感染者は奈良の日本人男性 新型肺炎 日本人初確認
カテゴリ：国内
2020年1月28日 火曜 午後6:35
厚生労働省は、国内で新たに2人が新型コロナウイルスの肺炎に感染したと発表した。

1人は奈良県に住む60代の日本人男性で、中国・武漢からのツアー客と接触があったバスの運転手だという。

日本人で感染が確認されたのは、初めて。

感染が確認された、奈良県に住む60代の日本人男性は、武漢市への渡航歴はなく、東京で武漢からのツアー客をバスの運転手として乗せていたという。

男性は、14日に悪寒やせき、関節痛があり、17日に病院を受診したものの異常がなく、経過観察。

その後、25日に再度受診し、奈良県内の病院に入院したという。

末日近了

大家寫定遺書吧

又係老人家中招

日本禁左支那人入境未

冚球鏟了

寫定遺書俾邊個睇？

係我都見到
隔離post有人講，話點解得武漢人先有事

幾日前已經送左過去落埋地了。

仲有為左幫中國，緊急24小時加班做口罩

好事黎，比d日本仔醒下，屌柒個奶共政府都好

日本國運真係麻麻

日本

原來係用黎搞鳩2020日本奧運

臨死前 找個日本妹

日本狗中伏
出賣香港人咁開心

安倍經濟學
日本人口老化一向嚴重

果批遊客反而冇事番到去？

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

不了
日本仔好撚假又懦弱

同埋中國運動員自己慢慢玩全運會

賣口罩比支那啊拿
降低價格啊拿
回力標又立一功
過多兩個月冇事又比支那屌翻做小日本
on99

訂晒機票去東京嗰班

咁有好多野成功過嘅
如果真係輸晒嘅話
今日都唔會咁發達啦

(話就話呢20年無經濟增長 但係因為人口萎縮 人均收入每一年都升緊)

日本唔係話好撐支那咩？

即帯菌者去咗日本人傳人⋯⋯

噚日先有武漢人食退燒藥同上海人互片，分分鐘已經喺日本境內傳染咗人

係日本個位武漢人可能係超級帶菌者

仲送3億口罩去武漢

所以一定會人傳人，但有巴打話香港仲係零，唔椥想點

日本淪陷

奧運係夏天, 唔知隻bio weapon有無升thermal reaistance

遊客區盒裝固然無貨，連7片袋裝都掃咗好大部份

3同4都係？

幾難守都好我地都要守住

同一架車已經出事

禮尚往來

抵撚死

咁凍 可能冇開窗
飛沫在空氣中飄浮
長途車

同車果班

東京奧運玩撚完

玩完東京 再去奈良

high同香港差唔多㗎咋
low就會係咁意低一兩度咁

先唔討論日本夏天熱唔熱
但真係唔好咁老定覺得呢隻病毒會係夏天死晒

成日拎住大分嚟講係冇意義
喺民主國家 即使係單一制嘅日本
呢啲城市叫做自治體 基本中央政府係唔會亦冇得干預呢啲事務
大分市鍾意派口罩係佢嘅事 可能市廳覺得友好城市大過天
最重要係無論邊級政府都唔能夠代表日本人係撐支
由第一單開始無論twitter 定新聞節目已經屌政府做得唔夠多 屌支那人正仆街
好似高雄韓國魚去中聯辦 唔通代表都整個台灣2300萬人民？
依家喺度幸災樂禍同支那人慶祝東日本大震災有咩分別
香港同中國有仇 唔等於人地國民都係
我地可以極力推廣 勸日本人遠離支那
但唔係人地喺你眼中同支那保持得唔夠距離你就要笑人

我覺得夏天係日本熱過香港喎

人地都未死

抵撚死 日本勁多崇支 抖陰

d 武漢人咁賤格真係要全球既人同你一鑊熟先肯收手。點解外國中招都係寫住武漢人

即係咁, 沙士時香港1750人感染, 299人死亡,

其實最初都係由1個人落黎香港傳起

以上講左咩自己參透

另外補充一點, 巴士司機最後一次係1月16日接戴武漢旅行團,
即係而家第1單確診只係1月16日或之前感染過案,

1月17日後至封關前最後500萬人沖出黎果d感染過案係仲未發病

睇下你邊頭啦
香港周圍都係水結果係吸咗啲熱
之後夜晚放返曬出嚟

內陸地方冇乜水嘅話日頭會好熱
但係夜晚會再低溫啲

等埋香港,777努力培養緊本土感染

送大禮

已經住係啲唔係旅遊區既地方，但係口罩都缺貨

即係病果個冇戴口罩

公共汽車
好多人可能瀨咗野

係旅遊巴唔係普通巴士

屌你老母，司機都中
證明隻毒勁撚到...

都冇香港咁濕熱咁辛苦既

果堆人依家仲響武漢外徘徊緊，一路播緊毒，17號計兩個星期即係今個星期五會爆出黎，然後比呢班人傳染到ge會陸陸續續出現病徵

今日連屋企附近間藥房都賣哂所有普通size口罩

戰前成功係因為有成功既模仿對象
戰後成功係靠美帝
一搵唔到模仿對象，美帝一個廣場協議dgaf就徹底收皮

普京拎住個半殘俄羅斯都撚到日本仔無乎
成日J自己仲係脫亞入歐，好心拎返啲明治大正時代既guts集百家大成出黎行自己一條路
拋棄哂啲令人頹廢既精神毒品（乜撚野可愛、萌、賣肉、女僕etc.）
我就唔撚信以前既日本人嘴邊會係唔係都kawaii
淨係識模仿冇撚用，又封閉固執盲目all-in
先唔講有冇肺炎，本身內債咁撚癲，唔解決不突止仲要無限加稅，根本唔係路

同意，連登仔成日用香港既仇恨代入日本

AV女優我保護

日本省真係多謝支那得黎都未切
7月24日前未搞完東奧GG